[Switch] 任天堂明星大亂鬥 | Smash Ultimate/SP 集中討論區

12月7日 遊戲/ 特別版主機套裝 同日發售

單機冒險模式「燈火之星」預告片:

中文官網:

常見問題

Q: 玩咩?
A: 掟人落街

Q: 唔同版本有咩分別?
A: 封面, 遊戲名稱(港/日版叫大亂鬥Special,歐美版叫大亂鬥Ultimate), 內容一樣

Q: 係咪買咩版都有中文?
A: 係, Game內任轉

Q: 有幾多個可用角色?
A: 74, 連之後DLC就80

Q: DLC PASS (鬥士證) 角色有咩呀?
A: 尚未公佈, 食人花唔係DLC PASS五個角色之一

本作全新參戰角色預告

lm 等左好撚耐

好波
留名待玩

全球遊戲廠商合力倒數

EVERYONE IS HERE

遊戲發售時包含約900首soundtrack
仲有Music Player mode可以拎部Switch出街當MP3用

有Pokemon Let's Go 遊戲記錄的話
可以搶先獲得 比卡超/伊貝嘅Spirit
(亦可靠正常遊戲途徑獲得)

史詩戰鬥篇廣告

「連鎖」系列廣告

好期待！ 正常係咪日版多啲人？

鬼佬可能仲癲

online 優先連近自已嘅人

而家switch online 駛唔駛比錢

香港是咪未偷跑

唔該燈火之星貼埋日文

要

未

同fd要買同一個版本？

Q: 唔同版本有咩分別?
A: 封面, 遊戲名稱(港/日版叫大亂鬥Special,歐美版叫大亂鬥Ultimate), 內容一樣

thanks sorry

留名支持

劉名

新手第一次玩
留定名

留名

留名, 玩得好屎不過好鍾意玩

帶部咁重既野出街聽音樂

已買preload同fighter pass

睇完鬼佬啲gameplay
始終覺得係DLC加強版多過係全新GAME

不過既然fifa都可以年年出新game

其實係有啲咁嘅感覺
佢啲新mode都唔係重點嚟...
不過switch出, 點都要屌返隻, 又唔係貴

Spirit點會唔係重點

fifa都年年交錢啦
照買

係咪淨係同人面聯先用到?
係嘅話, 叫做單機時多樣嘢玩, 多啲collectible

佢由公布到賣都好短時間
仲要SWITCH第2年已經出
畫面都去到盡
如果100%重做應該最少要過多年先出到

當初啲訪問佢講到係全新game
啲鬼佬勁hype, 整好多smash meme
到最近美國tour試玩, 啲鬼都話: 屌. 咪又係port + DLC

倒數4日

格驚苦手驚玩唔黎

好撚手痕呀屌

LM

畫質無Wii->WiiU咁大分別姐 就咁睇落無乜分別姐
佢好多野都有調整過

同埋始終係格鬥game

亂撳就得

其實我當佢party驚, 今次仲有8人亂戰
好似mario kart其實都係一隻好有深度既賽車驚, 個skill cap係超高.
但一班frd當party game 9打都無乜問題

如果真係port就唔刪走咗3個mode啦

都唔係架
呢隻game高手同新手分別大到不得了
始終係格鬥game.

果個mode本來就劣評
我就覺得係port. 但係有誠意嘅

3ds嗰個mode就冇所謂
但係我見reddit有好多人想要返全壘打同自製場地

我副修任系但真心超期待呢隻，
已pre order7號寄到屋企

有玩開街霸，成日都要好專心要贏到，
如果想輕輕鬆鬆online混戰渣流灘，
咁既心態玩大亂鬥會唔會比人屈到無晒鬥志？

以前有分for fun/for glory
依家會跟你preference/表現 match

所以我話同mario kart一樣, 要認真玩係可以玩到好勁.
高手同低手個差距唔係party game既運氣可以彌補到.
但mario kart一班frd 9玩其實又無乜問題.
我以前N64大亂鬥都係同frd當party game玩, 邊個特別勁既咪圍9佢

朋友搞GE新人聚

另外年尾有比賽 有興趣可以參與下

聽講聯動果個比卡超/伊貝命魂要正日開始既玩先拎到
咁偷跑係咪變左無意思

如果極端啲講, 一個高手畀成班新手都未必會輸
不過以party game嚟講, 唔係好介意絕對輸贏係幾好玩

今代有得揀角色強度
如果同新手玩可以較廢啲自己/勁啲佢地

老任又係時候出一堆新amiibo

已經announce咗

shit

新手勿屌

岩岩買左部準備出海off duty 無聊時間玩
想問聲買實體卡係咪好過digital download?
因為可以share 隻game/卡 比其它人玩？
Digital download 只限本機玩？
隻game 存係部機定SD卡？

唔該晒先

買啦

咁都叫port咁大部份格game都係port

比超 洛克人

Hi

Digital如果有插卡會save落SD卡
個save file就save 落機

依家可以share digital game
details ->

我覺得無乜所謂
不過Smash你都預成日同人開戰架啦
買digital叫做帶少餅帶

咁你都要睇下隻game本身個系列係點
由N64果代開始. 今集wiiu過switch真係最唔似新game
而且係美國個試玩tour開始後好多人嘅意見.

如果你勉強話咩咁fifa15 16 17 18, nba 街霸集集都係port啦
又有咩意思

Engine 用同一個所以係port?
成個spirits 同world of light都係新内容喎

咁佢點都係用for基底再改良
wii u同switch開發環境唔同可以話係全新既
係捉字蝨姐
最緊要都係有燈火mode打
for比人屌最多就係冇故事mode

有新內容. 但都有好大部分嘢係舊
個製作人就話好多數據要從新calibrate 過. balance返
所以可以當呢隻新game

wii個單機其實都唔太好玩
但wiiu無單機好似怪怪地咁, 重複打果隻手套

風格始終偏卡通唔洗整到好真
好難睇得出分別
所以櫻井第一次公布都好撚長氣講改左木咩

明明可以講埋點解隻手會爆堆烏蠅出黎劈你但最後冇做
希望今次會講返

洛克人又出?
wiiu 出過, rockman10 出過

Smash Ultimate = Enhanced port of every Smash games available

rockman 10個隻
原來我睇個個IGN係9月

新動作，新balance，新mode，新人物，只係用返舊engine，我覺得可以叫新game啦，重有成本百科全書咁的資料同音樂都係唔洗比DLC錢就有，都未計櫻井一向強項惡搞，心思同細節，呢啲係要慢慢玩先發現倒
一隻game有咁的內容去邊度搵，我覺得直情係日本game history百科全書

內容超大量呀
Spirit講緊過千隻
仲有DLC

買囉
幾時有得跑

World of Light 睇左leak可以玩勁耐

果隻幾靚

如果唔係過千張貼紙係過千隻Figure

唔敢睇太多leak

唔講運動game, 你咁define咁mh都port咗好多集

我想知今次仲會唔會有天界漫才睇

你都要用同系列幾集去比較, N64,GC, Wii , wii U
先會明白有堆fans係點樣expect一隻全新嘅smash game

我只經歷過wii去到for, 又唔覺好天翻地覆喎

櫻井會唔會做到暴斃

日本有得買果啲artbook, guidebook, poster未
咁多個角色真係要買本收藏下

我由N64開始玩，其實每集最期待都係新角色加入之前個場戰鬥

如果冇玩過既咪好撚正

做到嘔血就真
加左咁撚多野落隻game比人話port

好多frd話係格game所以唔買
明明平時無人玩rac但又個個都買mario kart

大亂鬥做party game一定好玩過mario kart，除非你好認真咁追住人嚟屈，如果唔係拎下道具，圍下人不知幾過癮

話係party game真係冇問題
首先唔使記下斜前呢啲command,
又多道具，舞台又多機關

認真打比賽/rating先會熄道具同stage終點化

我地成班同個由第一代玩到而家嘅老屎忽玩 (佢online真劍勝負勝率假假地都有7X%, 雖然唔算真係好高), 佢都要畀個場同道具屈死

同埋party 玩，用stock制好過玩計k/d

有冇人訂左機set?幾錢

睇返 原來ヒカリ得黑絲版

想知佢個rank mode係有冇得用道具 上網睇人地啲比賽都係冇得用

上集真劍都冇

以前N64/GC都係鳩玩
電腦難少少都會輸
但都玩得好開始

所以大亂鬥係咪真係格game, 都討論咗好多年

入到EVO
點解唔係

人地問我大亂鬥玩乜，我一直都係答大亂鬥就係大亂鬥.....

啱啱買咗個GameCube controller

我話「打來打去，飛來飛去」

睇完你地D reply, 我更加肯定呢隻係party game.
講真邊有FTG係可以4打甚至8打, 仲一堆random地形道具元素
當然hardcore友當係FTG玩一定得, 唔係都唔會做EVO鐵膽.
但我地成班老鬼又唔係要玩電競, 求其陷害下人又一game架啦

我都諗住跟game買個pro掣

通常我youtube smash, 都係得啲hardcore比賽片，搞到想推薦都好難

好難口頭推薦人玩, 未玩過之前我都心諗邊會好玩, 玩過之後上咗癮

如果講老任party game 嚟講smash互動仲多過kart
有時候拋離少少就冇乜互動
smash起碼可以玩下道具陰人
不過smash真係幾難入門
睇Izaw啲beginner片已經O撚曬嘴

玩大亂鬥梗係用gamecube 掣

等得好苦

無錯
已買Zelda掣
屋企重有當時Wii u既封塵gc轉插
兩手準備

黑絲唔好咩

之前有人去reddit 問smash 最有代表性係邊招必殺技
千幾個回覆係Falcon punch

出名過 Captain Falcon

回帶回帶

都正嘅 但我鍾意肉多啲

參戰角色: Captain Falcon
出自: 任天堂明星大亂鬥

好奶還好奶
本身造型以白色做基調
加黑絲上去好夾硬

我買左hori隻pikachu 掣

對上一隻買係3DS版...之前未玩過
買果陣都係比宣傳片吸引
但玩完覺得畫面太細起哂格...4人打ZOOM遠鏡超亂,睇唔到自己做緊咩..
玩左一兩日封左塵..哂左400$...無賣返出去..

今次大MON,唔知4人打會唔會都係咁亂,睇唔到自己?
怕又哂多400$

好難答你
正如我用3ds玩根本唔覺得睇唔到

放心，多人一定會拉畫面

8P縮到仲細 但高清都好過以前

要用大電視先得

8打畫面真係好細，尤其4-5個類埋一齊混戰真係完全睇唔到對方做緊乜

本身冇打開格鬥game 但見呢隻好似幾過癮咁 會唔會好難上手？

起碼出招唔係chok command, 唔難上手

可以易到做party game
亦都可以係esports 項目

買左美板，Amazon 有，直送香港

我wiiu 果本係amazon uk買
後尾發現福仁樓下間asia有入貨
但好似執咗

大家買digital + season pass
定係等玩偷跑 再買DLC?

偷跑未丫 好想玩

等緊日版偷跑呀，唔知今日有無機

都係鐘意實體, 會等偷跑.
但炒太多既話都係會改玩digital

預購多5%金幣
係amazonjp買咗,等佢send code
等於19%off

倒數3日

無

我有好多金幣
拎嚟交online年費有無折頭架?

1coin = 1yen

Richter

FEH

FEH
(已死)

隻game好玩之處: 睇人仆街最開心

香港好似無乜人期待咁
鬼佬呢邊hype到

有哂咁多代所有人物（包埋dlc人物
仲要開價咁平
抵玩

好心急

香港好似唔多hit
鬼佬就癲Q咗

係, 踢唔郁班frd玩, 覺得係格驚就不了不了
明明平時乜9 game都玩

出smash就出機

same

港人心態都係當普通party game，而且啲人只識mario sonic pkm呢啲出名嘅角色，唔hit都正常

但當玩深入咗，一定會好期待

明明呢隻一班人玩得仲開心

差唔多成5舊水
留名睇炒到600up

出左 ？

隻game 好易教人玩

玩左咗多代都唔係好識防
仲係靠移動避招

佢應該指原來定價差唔多5舊水。

￥7200 對返咪495Hkd左右

買dl版保平安

睇下過兩三日偷跑價先算囉

有儲盒嘅習慣
硬食炒價

7日張圖係炸彈人？ 有炸彈人咩

Assist Trophy

Rex同尼雅得個死人mii角色

無得用， sosad

assist trophy乜都有啦
點解老任係都唔比waluigi參戰?
淨係得歐美人吹奏waluigi,日本人唔鐘意?

始終香港人好多都唔係玩老任大
你比呢個參戰LIST佢地都可能識唔到一半
相反好多人都想JUMP ALL STARS出新作
所以唔關係咪格GAME事

食啦
上個月pokemon我荃灣曉鋒預訂咗
都要食100$炒價屌佢... 隔離walk in 仲平

今次香港都唔多人講咁. walk in 算數

下年出metroid 應該都係歐美J到出晒血
啲boxset . artbook 狂炒
香港就無人理

想問開收費會員同買DCL應該買邊隻點數卡
見7-11有但寫香港地區咁係咪日區AC入唔到

香港玩PS大既多
好正常

G

吹奏只不過係因為meme
邊有人真係鍾意

入唔到
買張tap and go可以當信用卡用

我好鐘意架

sony

why not all

sony自己都試過出亂鬥，但隻野大插水

垃圾

nds嗰兩隻點解唔出落去？

新game會唔會早一日偷跑有得買 ？
pokemon就早左一個買

新game會唔會早一日偷跑有得買 ？
pokemon就早左一日買

無玩,大概估
死因好係只可超必KO人
仲有角色都黑黑沈沈,拉畫面咪分唔到
任系角色都colorful D啦

我估今日傍晚偷跑機會大
因為大陸果邊淘寶有幾間舖發左貨

早咁多日
香港有大代理. 應該無咁狼
最多聽晚有日版水貨

DLC

大陸d貨多數經香港入
所以應該有批貨到左港

領先全球

外國好似偷跑左十幾日

果啲唔係正貨嚟ga?

外國正接full version試玩

就算老番都要有餅正版先copy到家嘛
所以正版肯定有貨流出過

應該係果啲promotional /tour 比人copy

pokemon 咁撚多香港人買
最早星期三晚賣日版

遺照

之前玩 3DS 果隻大亂鬥，噴火龍係獨立一隻

而家個 Pokemon Trainer 係點運作？手動換精靈？

墨西哥早咗兩個禮拜偷跑

↓B換精靈
冇咗之前個疲勞系統

下b 換角色
所以依家少左一招 爆石
我估3DS/wiiU 明顯要就3DS 版先分拆噴火龍出黎

識人一收notification就falcon punch

打4人混戰可以1機4制

可以

可以...
local 可8人混戰
online 最多4人

可以用死三隻入面其中一隻 亦都可以途中轉 今集見佢好似可以係combo中轉寵 快咗好多

點解要考final期間至岀呢隻驚

好想快啲用Ridley

Pre order 隻game 有冇特典

第一頁第一張圖

感謝咁多位解答

聽落好似好正 今集好似有得雙人打Rank?

XX直銷網
日本版偷跑 $450
偷跑時間是星期三下午 ( 5/12)

咁快已經出預告

即係聽日收工實賣晒，車費都慳番

local 圍住可1機8人, 8機
一經online 只可4人同場
可以有team , 1機2人 vs 1機2人都得 ,1人1機x4
online都可set rule 搵場打

幾錢? 未知, 3百尾至4XX
美日版無分別, 隻game 齊語言,可以改setting

同wii一樣應該, 但可能削弱一啲
wiiu果陣官方講過話呢個角色唔公平
所以cut咗

三百尾咁平

聽晚偷跑大家ready 未

lm

想知game hit會正日定偷跑
訂左希望聽日有

應該4百頭？
eshop 7千幾yen 貴過平時啲game

定價7000幾yen
起碼400中

上個月pokemon 好多人屌呢間喎

應該有愛就用
Link Zelda Inkling

Dlc出rex就用rex

上集toon link 好撚屈機

Bayonetta

呢個明顯整壞咗

無rex無arms
但係有sun moon隻老虎
應該睇game銷量排陣

唔識用
online打啲人可以係空中踢幾十下, 再掃多幾十槍
搞到自己好似隻game啲卒仔天使咁

聽日偷跑過硬500

見到卡比用腳開槍笑撚左

pokemon發達大計

隻腳好短
btw. 頭先忍唔住睇多次個trailer
卡比真係

between.講開game鋪賣lets go撚狗
呢隻smash好似真係無乜聲氣咁

online一間房唔止4人
4人打緊果陣
其他人排隊跟機， 觀戰又得
仲可以set自定比賽

最惡係連到你出界

想問下有冇人知食人花係上網免費download定係買game送code?

完全無接觸過大亂鬥
今次要試下入坑了

我會揀sonic

指定日期前購買

呢d就bandai問題啦唔深究

以前3DS可以幫每隻角色改技
今次睇晒d trailer好似都唔見, 係咪取消左

有game開定聽日下午有貨 450蚊

兩樣都有,算叫做早期特典(19 年1月31日前)
dl 版好似自動會有
實體版去clam 金幣(+制)
到隻角色推出日期就有

係咪即係可以一機連8個制打

謝 我後尾搵到了

Local 8p
Online 4p

統一返
女神冇得自己配技

正
thx

amiibo 應該仲有

配技好玩喎

joycon獨立計
如果要單機8打就理用單joycon/procon

上網玩本來就冇得配

咁spirits都無得上網用
有時都係想單機or 同fd過下癮

最正係mii記招

格鬥mii

你好
想問下同捆機香港邊度有得訂

【 任天堂大亂鬥】 為大亂鬥做準備，想第一時間入手，想玩先過人，害怕要炒價！請盡早預訂。
幾時出？有冇偷跑？留言「偷跑」話你知😱
#幾時出 #有冇偷跑

直燒網撚狗

雖然都一定會買, 但無得配招+ONLINE得4人對戰有d失望

hahahaahahahahaha
佢地隔離鋪就係狗源個批發鋪

上集online 都係得4人
隻game出咗半年左右, 其實fun mode都已經pair唔到四個
留低玩嘅全部都你for glory 隻揪

其實佢實體點知有冇code? 而家去鋪頭預訂個批一定有？

到底單機點樣8個人玩？
NS本身只係食到4隻制…
唔通要連4隻JC或pro，再用GC制個轉插？

有排都仲有. 放心

炸彈人咁囉
pair 4對joycon
入面game佢會split 8人

聽晚食炒價, 用卡比救世界

大家係咪聽晚就棄pokemon

單JC打亂鬥手指都痛

啲高手係咪多數用右邊粒菇出重拳?

Wii個陣有玩開

成日用bowser
只要多人一條命就會捉人跳落街攬炒

3DS初期koopa攬炒計koopa贏
單挑好撚勁

屌
wiiu果隻啲人都係咁

一出就買嗰堆我諗都棄咗let's go好耐...

不過反而sonic招大好難控
見而家佢招大改左 好似勁好多

垃圾叻膏買都唔撚買啦

宜家D人棄驚棄得好快,
真係玩到一個月都當贏

sonic 有兩招差唔多
一個係波波球果隻儲氣直飛
一個係彈起一下再飛
用落唔知有乜分別

唔知今集有無改

爆機後要素太廢，
算啦，當佢留力搞gen 8

老任醒水.
低成本速食一隻lets go, 一出時啲人搶到斷貨
呢隻smash咁撚大製作, 無乜人理

咁賣得唔可能唔出lets go2
出到7都有人買呀

let's玩完唔夠喉就會買埋呢隻

Wii個陣唔係變金 可以周圍飛去撞人咩？

而家好似都係差唔多 但快n倍

絕招wiiu都係變金

我講緊B制招
下B 同普通正B
咁唔多款, 都係儲氣撞人...勁細分別

同埋想問下波波球近距離訓教彈飛人
呢個有無乜嘢典故?
一直都唔知點解要設計到咁

諗緊買唔買pro制黎玩大亂鬥

希望唔過500 不過應該係妄想

大亂鬥通常用GC制

因為我本身都幾鐘意xb2個pro制 但一直無買到
今次當比藉口自己買

舒服好多
個人認為舒服過Dualshock 4

之前買左HORI隻GC制，依家上埋amazon訂左poweA果隻手感應該比HORI好

無知一問 用n64手制玩唔玩到?

當初出splatoon2 買左個pro制
真係返唔到轉頭

今次我都會買埋pro掣
細個無買GC, 無情意結

無可能應該

我買任天堂GC制, 但不是無線的

利申 冇玩過gc

偷跑未

Lunch mon post到收工都未有偷跑

靚喎果個
我棄咗xb2. 頭十幾個鐘好似好易玩咁嘅
以前兩集有挑戰性好多

第三章有機會開始卡關

認真討論落去就會離題...
但我認為唔會，但會融合let's go成功嘅要素去正傳度

Preorder咗dl 版，要等到正日

我都買咗hori 唔鍾意powerA嗰LR有條彈弓

渡日如年呀!

有冇人覺得新角色應該係Isabelle最勁

仲有51個鐘咋

星期四11點都有得玩，
假設聽日下晝先偷，
其實都唔係遲好多

我係買原裝任出果隻啊，要adapter的，佢今次返出左，amazon 有得訂直送香港，不過要12月尾個先有貨

king K rool 好似係重量級最top
inkling 個dash 可以避波

正常星期三六點後會有，因為老任唔會OT捉偷跑

我預實體正價430-450左右，冇理由會貴過dl版

你計漏左港人乜撚都炒嘅特質
過500都唔出奇

King k rool都勁 重量級可以扔野射嘢
Isabelle我覺得佢勁係因為支魚竿

過480都一定唔買住

人地叫西施靜呀

我驚我忍唔到個打機癮
可能會格下價就算

實體連季票咁平

應該係淨game

日森買唔洗食炒

收到料
某間舖聽日晏晝3點有偷跑

元朗有冇

元朗pokemon 果次要星期四pm
水貨日版

有無人知

online係咪得4人 咁岩有4個fd玩既話 係咪姐係同唔到街人打

有pro制
諗緊買唔買gc制好

扮咩72
你買偷跑明明48

有買pro 制 岩唔岩用？

睇緊wiiu 3ds 圖鑑止渴
睇返以前同一招, 咁多款砌真係幾有心機

諗住用pro掣試下手感先 唔得先買gc掣 始終gc掣粒菇八方位 容易啲推方向

偷跑既話似乎有可能係<24hrs

自己有gc制，個轉插係咪官方有出，大概幾錢

應該買pro手制算

聽日放工狗衝

lunch 就衝去問

希望唔好炒太多，同埋放工唔好清晒貨

預備好未
卡比救全家

中文盒

準備好，一直都精神修練緊

大亂鬥特別版

好似little mac咁做賽前熱身

直燒網有得walk-in?

之前大作有
仲早過預訂果啲玩

大亂鬥版機機背有冇暗花？

無.. 得joy con, dock 有印野

留名等玩

果批偷跑行貨深圳有舖頭昨晚賣$492（即¥431）
微博見到有人買左
間舖起碼有400餅帶現貨
今朝有人微博po圖話帶左返學校同人4打
香港呢邊都仲未有消息
點解可以未發售就有400隻運左上其他國家

希望今日有啦

今日實有既
係唔知咩價

過500就不了
反正隻驚應該長放響部機度, digital 好過

メタルギア公式 (METAL GEAR)@metalgear_jp
【あと2日】
待たせたな！
『大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL』の発売まであと2日！
「メタルギア」シリーズから「スネーク」が参戦します！

#スマブラカウントダウン
#スマブラSP
#メタルギア
#スネーク
#MGS

新・光神話 パルテナの鏡@3DS_Palutena
【あと2日】
ピース!!
ひさしぶりの出番ですね、パルテナさま!!
今回の相手も強敵揃いですが、パルテナ親衛隊隊長のボクには恐るるに足りませんね!!ピット、いきます!!
#スマブラカウントダウン

【ARおドールカード：勝利のピース】
未公開の専用ARカード「勝利のピース」をスマブラSP発売2日前記念に公開！ピットたち「パルテナ」シリーズのファイターで勝利をつかんでください！
※クリアをされていない方は、カードの解説を読まないことをオススメします。
#スマブラカウントダウン

kid icarus仲未出新game
3ds果隻咁賣得
連star fox 都抆車邊叫出咗半隻

switch 應該要出啦
炒個冷飯頂住癮先都好丫

隻game都係櫻井做，做緊大亂鬥點做

加密黎做乜
1.歷代人物場地內容最齊全 人物能力既調整
2.一對joy con

1pm

Thanks

建議買隻pro掣
如果資深大亂鬥玩家就可以考慮GC掣
但應該pro掣化算d既

買隻大亂鬥Pro都好喎

我都想買
但買多隻又好似好多餘

要收工先可以衝出去買

直接買有貨啦 但我覺得旺角應該會平多二十

已經有??

我未玩過大亂鬥...

想知上集耐唔耐玩?

今集既內容係最豐富
你有耐性收集哂D元素應該有排玩

唔耐玩，黎黎去去都係打打打
重要由八定十個開始打到7X個人
重覆到死

有啦，出左post
但要$450
等各位巴打報價

邊間

無玩過大亂鬥, 見頭post話掟人落街....想問問係咪似以前power stone 既玩法?

已經有 好想快D放工

同問, 睇下lunch time衝唔衝得切出去先!!

正價幾多？

邊度有得賣？

日版偷跑450

狗衝緊，應該係果間掛

想問下行版有冇咩特典會送

有巴打去開好景母女就麻煩報下價，佢地水貨第一日通常都平

呢隻定價本身係貴d
450應該唔算過份啦

本身唔係話傍晚咩

day 1 patch好似都已出 (?)

亞空的卡比會唔會有劇透，係咪應該唔入黎

出咗？

唔係劇情主導來
冒險模式來

等得到就買行貨，我fd 係葵廣訂先四舊，仲有年曆送
利申：老細話個價未confirm 實

行貨咁核突

描撚準未 搖撚準備

訂左 收到SMS 話有貨派了

行定日版 ???

lunch 狗衝去買

係咪好似pkm咁四圍都有日版 冇訂

日版 信和2樓

$468

10成10係
唔訂啦
上次比曉鋒撚狗, 嬲撚到

今次唔去曉鋒買了 blacklist佢一排先

驚比人劇透燈火同classic mode嘅boss身份

點止一排
pokemon果次好撚多人屌

有無荃灣巴打report

以前啲unlockable character 都係出咗有人打到先會知
資訊太快. 3ds果時瘋狂劇透咗

佢今集一次過announce晒

我寧願過幾日先買 以後都唔會訂普通版GAME

係g point訂左行版都係等電話

我訂box set 都比曉鋒撚狗呀
真係正仆街. 永世唔幫襯

Game hit仲未打嚟叫我拎

咁你有冇撻到訂

成舊水訂點撻

邊度有得睇佢有冇backup左d save？

曉鋒798
扣100=698
去so0蝕8蚊706條氣都順d

一直巴回帶幾次先望到第一頁第一張圖
本身買咗dl card，而家想要埋個掛曆，唔通要搵良心小店分拆買

求信和報價

得日版偷跑左？

暫時facebook都淨係見到日版
唔知有冇鋪入英文版

都話人地叫西施靜

其實咩版有咩分別，見好多人問
唔係語言都係入game先簡架咩？

求188報價
如果同日森差唔多價,可能CUT 單買現貨

所以我擺左入第一頁個常見問題。

個盒

有睇呀
但就係咁先唔明問黎為咩
不過可能有人對個盒好著重

日版係馨香

因為香港第二故鄉

隻隻switch game都日版
冇理由就依隻港版嘛

想問下online battle係咪隨機抽？ 定係only fd?
利申：無fd玩switch

有worldwide lobby 有friend lobby

個盒自己print都得啦
你應該話餅帶張貼紙

觀塘有未

咩價位其他地方 直銷450

其實正價幾多？點解間間差咁遠咁既

元朗喜利有冇？

次次都係咁架啦

算，都係等mc出評分先再決定買唔買
依家買實食炒價

lunch time 狗衝

黃金有冇？

觀塘有冇？

香港無正價 啲價會平過日本

咩第二故鄉
明明日本係祖國

野郎~一半港人識日文先再同我講

日價7200 YEN
個人覺得450樓下都可以去馬

有貨啦？我一早在喜利訂左唔知到未

大埔有未

【きょうの音楽】公式HPで「How to Play」が試聴できるようになりました。『スマブラDX』でのオリジナル曲が、装い新たに今作に収録されます。桜庭 統さんのアレンジで気分を高揚させながら、2日後に迫った発売をお待ちください！

就黎lunch time

除左直燒網 仲有無其他報價

元朗無
話可能夜啲
一齊同佢講話周圍都賣緊
等佢唔洗咁驚.

日版水貨老任都唔捉嘅

留言得嘅人全部都係被困公司等lunch 放監

預訂又炒貴你100$
撻訂又係100$
擺明有心食鳩你

隔離鋪walk in 都平成舊水
呢啲咁短視嘅西鋪抵佢比人唱
google 曉鋒即刻出黑店

等188消息(COFFEE老豆老母唔洗報)

我港島南都仆左出去直燒

仆街返工點去咁遠

唔洗食飯

番緊工咁岩有野拎過金鐘比我蛇左過去

BTW我依家都返南港島

賤在大膽明目張膽賣水貨姐
其他官方代理鋪頭自己都身有屎
X源以前咪又係賣美版歐版日版水貨. 賣switch果排比大陸人買先. 屈人食炒價食骨
扮乜正義丫

直銷衰在訂game 好多時都遲過人派貨同貴少少，其他都無咩野，仲幾好招呼

玩家角度，佢肯偷跑walk in，價ok話知佢幾剪

同意
明買明賣.
唔似其他黑店

有時幾好招呼已經值十零蚊.

對上一集有玩既已經係n64版，switch版仲有無得用防禦黎cancel animation

明碼實價 我覺得呢間無咩問題

其他官方鋪頭覺得佢明目張膽超早偷跑
賣水貨賣到咁大聲, 做壞規矩掛

出面果堆官方代理, 咪又係等老任6點收工賣日版

巴打你skip咗好多集
歡迎回歸

明目張膽係寶源格離賣

佢地出switch果排都係撚狗
同過香港老任投訴都唔理嘅

寶源先係最垃圾

帶頭炒機

有無人報價？

荃灣有未

未試過玩偷跑
偷跑連線會唔會俾人ban機/ban連機功能

仲要訂咗都唔撚比貨你
炒比大陸人先

會

新手一集都未玩過，想問下會唔會好似街霸咁新手實比人炒per

你玩隻揪一定會

太好了

識玩一定掉人落街

隻game 一定易上手過街霸

.... RYU 都KEN 都過左大亂鬥

188未見有

樓下 仲要問我 唔係7 號咩

仲要可以用返街霸出招表Chok波

收工再撚

有冇巴打知信和有未？

咁你有冇撻到

FB 見到有但要478
有無巴打去好景報下價

2樓468

直燒網walkin 入手

明碼明賣 起碼唔會四周圍比人撚
貴左少少都唔會後悔

$450？

信和有未 訂同walkin買其實差唔多囉
walkin會唔會有特典

Switch 首發果排唔係個個讚直銷個價好咩
周圍炒到4000up食骨
佢水貨賣27xx左右淨機

係太好招呼，睇幾秒就會問你想要d 咩

好似想你快d買完死開咪阻住晒咁

我話揀下game. .佢會叫你慢慢揀

我就撐直銷
唱佢大膽偷跑水貨果啲鋪頭
自己都有身有屎啦. 咪又係等6點賣日版
屌

荃豐無，仲話今日多

日森有特價
pass -2,454 (9% off)

千奇咪撚幫襯曉鋒
正仆街

多數去地皇now
不過唔就腳先去荃豐望望

半個鐘前見到黃金最少三間有擺出嚟

地皇話預訂已經滿額.
不過佢預訂唔收訂. 都係至在搞下宣傳預咗人唔拎

好幾間專做大陸人

咪係，係人都知佢地唔抵得人地食頭啖湯
破壞佢地個合謀炒game大計
上次Mario 狗源出晒公告叫人舉報
真心想叫佢仆街，話咩維護市場秩序喎
佢自己有得偷跑果d game咪一樣帶頭炒
MH果次我親耳聽到佢落order要其他舖不得低過460賣game
但佢自己賣430，我落訂果時仲應承我三百尾最多貼近400，但唔會高過400，去比錢果日佢仲要話430都係貼近400，呢d代理仆街啦
之後仲同其他舖夾晒口供製造缺貨假象
但睇返果個星期MH日本個銷量同消化率根本無可能缺貨，間間都話得最後幾餅，而家唔買要等下個月頭先返貨之類氹你炒價買Game

而家都好少係荃灣買game, 通常貴少少
早兩日問地皇話呢隻無入水貨

狗源真係食屎狗
訂switch 果日話未拎得機, 我去到鋪頭門口
睇住佢賣幾部比大陸人, 仲要唔貼價錢

無明碼實價. 又梱綁銷售
咁撚樣都話代理??? 舉報其他人偷跑
我舉報你就真呀. 老任都唔撚理. 一味話調查

觀廣未到

thx bro, 希望放工前觀廣會有

係 , 等收工好漫長

唔知會唔會又上到500

葵芳有未

元朗有無

又問
無

灣仔係咪要6點後先偷跑

信和二樓 468

係咪做唔到單機雙打

有無特典

得...

下, 單機冇雙打ga咩!!

淨game官方價幾錢

點會冇

單機四打都得

燈火之星就純單人
其他mode 都可以雙打

狗衝

唔係遲啲至派咩？

月歷點會遲啲派
食人花唔係特典

食人花係咪遲啲DLC免費down?

八打都得

入code
yes

食人花係特典
DL版自動送
實體要喺1月31日前經Switch拎金幣

線上mode係咪可以指定同咩人打

今晚過淘大睇下先

依家偷個啲全部都係水貨？

有冇屯門手足見到有得買？

熱線有未

福仁G點
最新返貨遊戲①：
NS 大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL 任天堂明星大亂鬥 SPECIAL (日版)
*行版尚未到貨的，日版訂客全可取，少量現貨，thx~

報
荃豐依然未有
最快今晚不過唔知價

葵廣有人買到港版
418

完全冇玩過smash 呢隻對啲新手嚟講 值唔值得買
想買嚟同老婆一齊打 不過又驚我老婆玩唔掂

值, 一齊玩堅係好玩架, 可以好pro, 亦都可以好輕鬆

點解近年188咁撚垃圾
明明都無代理係附近，但係次次都係通街都賣緊既時候淨係得佢影都冇

圖

無知一問
我睇trailer smash就好似類似一班人互打嘅格鬥game
係咪成隻game淨係咁樣互打㗎咋

邊間? 遊戲天堂?

facebook 見到

今次港版平日版成50幾蚊

有冇巴打知買左港版之後 可唔可以係日版eshop度買dlc黎玩

咩呀頂樓咪有間金源囉

執柒左佢啦
見到睇鋪兩條柒頭寸寸貢都唔開胃

葵廣好多公仔個間入手
$418 行貨
不過冇月歷，要訂左先有

唔係話串你…
不過真係冇諗過會有人問呢條問題…

GAME HIT出貨都要睇佢頭

唔好意思 同事話要會好似 splatoon咁
所以上黎多口問句 唔好意思大家

我睇芒亨就好似類似一班人屠龍嘅動作game
係咪成隻game淨係咁樣屠龍㗎咋

可唔可以local 2人同時線上同人打?

直銷咩價位 等唔等好行貨好

如果一陣走去買偷跑
咁呢兩日Multiplay 係咪都淨係同偷跑嗰堆人打

諗住問下會唔會好似marioparty咁有其他mode啫

我買咗日版有冇食人花

有

同fd玩可以自制盃賽、單機有燈火之星，大把rules可以set
睇よゐこのスマブラで大乱闘生活有鬥快百人斬
party可以八人開道具、比各種場地陰
認真玩可以online 1on1打到格game咁
夠唔夠

有BOSS打
但主要都係互打
有D關會有特殊規則咁

以前好中意Set道具齋出精靈球鬥掟波

而家精靈好似多過assist trophy

想問下個paas 只係包五個dlc 角色?
仲有無其他?

有無師兄知元朗有得賣未？

屌完佢係咪同佢講要一隻唔該

咁我唔買, online 其他人有買
係咪無得一齊打?
定只係無得join 個新場?

唔該退訂 要一隻全新

Smash 4 可以join DLC場

地皇無

75款角色
100個場地
300種道具
800首歌
32個遊戲系列
5種模式
全球ser

咩都夠玩啦

好似話地皇肥仔老細無入水貨

咁都算佢有良心

玩開都會買啦DLC

2018年啦 俾啲骨氣唔好去黃金食炒價

想問下有冇特別講過可唔可以2P-4P咁online玩?
即係好似mario kart咁, 我用兩個角色佔2個位咁online玩

ok

葵廣有貨？

我連隻game 都仲心大心細緊
無人會陪我玩
online自己又三分鐘熱度

可以2人online打其他人

冇貨

188有未
收工衝去

聽你9up

淘大 旺角有冇報價update

大埔藍舖話今晚7點幾會有

啱啱入手，458

即去
信和、？

好景母女有無巴打報價

日版
洗樓見得2間有，一間490, 一間458

有冇話幾錢? thx

放工9沖去 邊間？

荃灣有冇報價

屌你老尾 黃金炒價狗

咁博188唔過深水埗喇
仲有3個字放工

有無人知觀塘有貨未呀
thx

放工 即刻去直燒網

直銷有賣? 幾錢咩版

我頭先LUNCH 去未有...

葵廣幾樓有貨？

冇code喎

幾錢

荃豐有未？

行版先要用code
其他版claim my nintendo point就得

Lunch 未有

巴打元朗有冇？

旺角最平$458?

thx bro.

無 我一陣放工去睇下

點樣claim

$450日版

好興奮啊, 仲有1粒鐘放工, 狗衝去買

面書 電x良品 458

岩岩walkin已買

係唔係日版account先上網對打到？

買左online service 就得

今日拎係咪貴幾十？

要比入會費

最近買左switch 先開始留意遊戲台post，原來買隻game 都咁黑暗

正常就邊個ACCOUNT 有JOIN 任天堂ONLINE就可以
但香港未有自己既任天堂SERVER, 連BACKUP SAVE都唔得
唔知可唔可以用香港A/C了

多數日/美ac
係My Nintendo度轉地區

邊度買會有日曆

我想問係去實體鋪買個pass定上網信用卡比？
因為我見港版eshop只可以入code
好廢
但如果我用日版eshop 會唔會玩唔到中文？

一樣有中文

可以
Switch冇鎖區
語言game入面轉

會費係eshop用信用卡比

曉峰日版488

信和地下日版459

想搭單問多樣, online service family plan, 係可以老豆係日AC, 仔係美/港AC?

買日版定港版好

機主post有Q&A

屌...其他地方有冇？

一樣㗎
睇你鍾意邊個封面

OK, 唔該晒巴打!

收工出信和買先

荃聯未到貨 我出葵廣算

Q&A 無依條

可以

信和有冇行

觀廣到貨未

零售嚟講市場唔係真係咁大
需求固定. 鬥惡性競爭

好似有
只需購買一份家庭會員(34.99USD), 8人即使處於不同國家, 使用不同Switch, 也可享受完整會員服務
btw thx bro

我日本account
買港版會唔會入唔到code

入到

果條巷入，未到呀伯之前果間，賣bd果間對面
呀伯對面女人果間一向偏貴

thanks

直銷網 450日版冇晒
不過陣間會有英文版420
我自己留咗電話 陣間買420算

請問日版實體係咪無食人花送？
要行版實體至有？

達哥幫襯開邊間?

女人果間有價講喎
你同佢講樓上/隔離賣幾錢
佢會做返同一個價比你

幾年前試過NDS有隻G Gen因為玩法改動太大，出左唔夠一個月就值崩插水，G-Zone話有香港舖頭賤賣$180
女人本身賣緊3xx，我比佢睇完G-Zone 果頁佢即刻180賣比我

SSP可以唔使睇

有2間4仔檔 都有GAME鋪

希望7點鐘葵廣仲有貨

6點行貨正識開賣

灣仔188有，480

葵廣邊間有貨

intro 都J 死人

放工未啊
隻手已經唔受控制

果部Nu Gundam限定NDS我用超低價執左

藍田有無

老友記

元朗問左要7:30先到貨

有搵佢地留contact 既仲有，walk in 就等英文

喜利定嘉城

我問城市島

荃灣幾時有 好心急

想問下信和邊間平

即係邊間?

佢地收9:30

岩岩行左個圈得曉鋒有$488

仆左去葵廣買 walk in最後一隻

London

葵廣問左有間6點開賣395

有冇家庭plan 夾

將軍澳區有無？

試下燈火之星先⋯

好似得一間

3字頭

信和仲有無貨

正價幾錢

葵廣見啲報價次次都係全港最平, 好羨慕

冇exact正價 digital 480
而家實體395-488不等

係咪因為租平

租平都可以炒, 但睇報價都未見過佢地炒

近電梯位有間，行前d轉角已經有另一間

元朗淆底唔賣

今日唔會賣？

上面唔係有巴打話喜利730有？

上面有人話730
應該唔confirm啦
佢都係睇下其他行家賣咗未先

行左個圈都話六點左右到貨，我企正game舖門口等緊

直接同佢講周圍都賣晒.
唔爭在少少時間啦

黃金 中文版$418

訂左但仲未有電話 唔知今日有無得攞呢

630先收工

黃金都做到418

因為中文版係行貨

而家又話要等多幾個字，隨時仲有貨

成班企係門口等

信和459入手

相認啦你地

黑衫巴打？

邊間？

電氣良品

Thx

信和地庫 中文$419

g point訂左行版睇怕今日無

觀廣有未

問完話要多半個鐘 決定番屋企聽日再買

港島區未有？

長方形果間

熱線

好多巴打係靚女舖門口等緊

痴漢

岩岩上架即買左隻

觀廣靚女即係一上電梯個間？

荃豐未有

岩岩返$395

毒撚勿相認

啲角色有排解

行緊過去

有日曆點解不了

葵芳已買

派貨了，要買快手

觀塘係訂咗定walk in買？

𥄫下邊個上緊連登咪知

Ssp 400

對住天橋果間定再入啲果間

對正果間

等我仲訂咗 依家應該開始四圍都有得買

玩緊
好撚正

好多人排隊個間

電梯入兩個鋪位，門口玻璃櫃放公仔

好多公仔果間

深之都

我睇定D先
感覺唔岩我玩
純打鬥冇育成冇交易

訂價黎
唔係walkin

Spirit 咪育成

有育成呀，單人故事應該都幾長幾多野解

188都無
邊位巴打fake

元朗410 快去

曉鋒炒價食撚屎千奇咪幫襯

坑口有未？

元朗係唔係喜X？

睇你地狗衝試玩完先

1800 去過喜利問，話「剛剛收到貨返緊黎，最快到一個鐘啦」
我依家係某vip 道館等打神獸，之後再去

葵廣$395 大把貨

最廚係邊隻角色

喜利有啦？放工打去話7點
佢開價都係400頭到

第一隻送既命魂係咪個個一樣

好景398

喜利剛到貨，去緊

未有tier list ...
新角都唔錯,
marth 同比卡超都係強角

有冇邊間有機set賣

上次pkm嘉城平喜利勁多，今次嘉城賣幾錢

巴打講埋有無月曆丫

葵芳舖勁多人羅住隻game 走

觀廣428有月曆

410

上最好？

幾樓請問？

有冇月曆

我都岩岩入手了

同問日版點搞

gay test

冇記錯好似2
岩岩買完

我就會揀超夢夢

元朗一片混亂
好多人買.

上集好難用

410 無

屯門既巴打呢！！

葵廣有月曆？

月歷分開買啦屌
啲狗鋪實hold起幾箱賣

樓上395果間要加錢先有

係都卡比
任砌吸力又強

唔過400幾驚喜

188 係咪無晒日版

卡比世界第一
唯一生還者

好多人
好快無晒既感覺

岩岩遊戲一族入手左，$410，冇野送

無底深洞

爭住比錢

卡比招吸好短

我上去時，最少4個拎game落返黎，要買應該都快

調景嶺啱啱有 398 冇月曆

3ds 果時偷跑會比人ban acc
switch 係咪無咗呢回事
想online 屠下嘅新手

沙田有冇人知

縮短咗?
上集已經好短

加幾錢？

仲係美孚過緊元朗
問下幾樓邊間平
利申唔熟元朗

冇問
sorry

龍珠有無報價

有冇藍田報價

我斷網單人玩先.. 要開角色

一鳩樣 分店嚟

3DS 都唔會BAN

之前splatoon 同孖車都唔會ban
但係呢隻開始online 收費. 唔知點

喜利，2間都一樣

好妒忌你地有月歷

為咗pkm入左坑，呢隻值唔值玩

我諗上集係Bayonetta

暫時最抵

屈撚到喊

邊到

你唔買依隻就冇game玩

新都城 有貨

無限(?)連，連到人上天出界

有冇巴打知元朗有冇日版？

藍田398(cash only)

信和中文版$410 日版$459， 想問下兩個版有咩唔同？

補多你幾廿飛指彈

大家點解咁想要月曆，今時今日仲有咁多人會用架咩

本來唔用，因為大亂鬥就用

我做文職個月曆對我有用

我都好想要個月曆...........
買左DL版

仆街，葵廣買左395＋15月歷

個價咁浮動

葵廣2樓入d個間（智芳街天橋比） walkin $400連月曆

信和有冇 game+月曆？？

有冇沙田友知到貨未？

啱啱先收工，有冇巴打知道荃灣地皇有冇

喜利 $410 有月曆
已拎

封面

沙田去緊取貨

除左盒同餅帶既貼紙係唔同語言之外，其他野都無分別

冇留意公仔，但我講得好白係邊間囉wo

曉鋒係咪荃灣果間，中伏訂左
少買game冇睇

旺角咩價位

到左？

點解我無

係 咁唯有硬食貴價了

Sino 1樓419$ 無俾月曆 狗：（

買個教訓，周街咁平佢都仲炒
我訂行貨，今日佢地都仲未有

揾到了 個間平時無去開又無人

佢fb post話返左貨 428

有訂先有？

你熟客？我平時搵開個男人都唔係到，我問佢佢話無

唔怪得你 之前都仲幾ok既
係依半年一年愈做愈貴又收埋贈品分開賣…

沙田430行貨連日曆

岩岩搬黎依頭唔識路是但揀左間

邊間？
日曆係訂先有？

太古康怡$439 抵唔抵買

我都係在遊戲一族訂，佢同我講無

你問邊個？肥定痩？
我6點時問過一次有冇月曆
兩個一齊答，肥：冇，痩：要返到貨先知

利申：我平時搵開瘦果個

188 440中文版有日曆
早買早享受 廢事走黎走去

元朗嘉誠$398 無月曆

元朗嘉城都有貨

中文版同日版有咩分別

封面唔同

旺角有無邊度買有月曆

今天水貨帶動行貨偷跑，仲要炒唔起
班行貨代理今日都唔偷跑肯定嚇到賴屎

冇啦？

我搵左邊肥，skin head個個，我平時係搵矮少少個個，nice好多。我買之前問左佢即答我無

間野出名黑店 好耐之前聽人講會拎2手當全新 宜家就賣勁貴 主力呃d唔熟game既人

荃豐老實講都無間好 入d轉角個間d價有時都好貴 只係老實d
我寧願去葵廣買

好運藍店

你係訂左先有日曆？

狗源心諗
聲討直銷網

Walk in，直接俾

我隻game港版但日版eshop
係咪轉番香港ac先入到code

我都想問

喜利岩岩拿訂貨 有月曆

係唔係熟客先有

ssp金（狗）源418

求月歷實物圖,想睇下值唔值得搵

你地第一張貼紙係咩

其實唔係好大個既座枱歷，比game盒大少少
好似係

未必 如果有訂 試下問瘦果個 不過唔知有冇話要早訂定遲訂黎分有冇月曆就唔清楚

淘大有貨未

灣仔188 1/f 婆婆賣game

$428連月曆

頂, 咬人花個code真係只限港eshop兌換
日eshop無法兌換

睇黎又要叫人唔好買港版

下 港eshop開左啦咩

最想知佢有冇每頁唔同圖片,唔該哂

我都想知點換

龍珠418

幫手試下港eShop換唔換到

我對上都有太鼓啲金幣未換 唔怪得之日shop入code話我冇效

需建立香港地區的老任帳號, 而且行版實體卡無法兌換金幣點數

長毛個間 419連日曆

港服做得好
無法換佢比條code我把撚？

有機會係未正式賣街無得換

行版伊貝我用美ac換到coins

的確有可能因為未算正式推出而無法兌換金幣點數

冇日曆

其實可以日區攞金幣等收email code
因為係全區遊戲
Code 紙你當bonus 多一條code

買日版。日地區帳係咪就入到code?

點先會有花，洗唔洗加錢

同n64嘅手感真係好唔同

想問下連機買特別版大約幾錢邊到有
官網搵唔到

玩緊 好撚好玩 動作好爽快

post 2

中間無圖畫，得封面同內頁第一頁有

坑口藍店418